而家喺外國網訂機送黎hk係咪要隔離? 見話要30日咁耐

而家喺外國網訂機送黎hk係咪要隔離? 見話要30日咁耐

?